你雖然唔係我初戀，但你係我最愛

沒有最愛 只有更愛

難啲，家陣有女埋身，什至話唔介意比我扑
根本唔想屌，覺得屌左。就內疚一世

分咗手都有聖人mode

巴打放唔低就努力追。
利申：我都追緊個ex番黎

可以點追？

先要改變自己，搵返起初個種魅力番黎，不過分左手唔擔保佢搵左第二個。如果佢仲對你有感覺，社交媒體都仲有聯絡會好啲。block左就真係早抖先

無block呀
佢話做番朋友

散嘅主因係long d
佢話想做朋友 但其實好難做
而家無再搵佢講野了 盞自己辛苦

Block左啊 但住隔離 同都仲會聽我電話既

我依加都同前度分左手，都係以朋友身分keep住聯絡，不過其實佢都知道我心意既。我自己就一直好努力付出，改變下，過程預左辛苦，只少佢知道，值唔值得最後答案都係佢手上。但我自己明白心底里都依然好珍惜我地既感情囉。

我好驚keep住搵佢會變frd zone

Anyway 巴打加油
最緊要唔好有遺憾

巴打我都係
但係佢已經有另一個了

分左手幾耐先？ 因為第三者而分手？ 你比佢飛定？

分左幾日就有
叫做和平分

分左幾日就有新仔好明顯本身有暗湧啦下話

分左幾日有新仔。。
我女朋友分左4個月都仲未有

有新仔係指出左pool 定 有個新仔出現左？

出左pool

有左第二個都好難挽回
巴打唔好再搵佢喇 盞自己辛苦

好痛 仲要係我令佢失望左好多次懶有型親手放佢走

睇住心愛嘅人愛上另一個人

依段時間好好裝備自己 痛定思痛
睇下將來仲有無緣份吧

我好努力咁增值緊自己
改變緊自己
果陣我以為愛一個人要放手
見到佢同第二個比我好嘅人見到佢幸福我會好過啲
後來先發現我真係唔可以冇左佢
真係好痛
點解要係錯嘅時間遇到對的人

我明呀
巴打，要努力呀 唔好再睇住佢啲野先